到底矮仔點溝女

成日係街到見到d矮仔都有女友
自己生得矮冇自信識女仔 街上同女仔不敢對望多過兩秒

165 it狗

相碌鳩長

💰

相對地碌鳩長

咁我自問自己都唔矮
但冇得用

你夠我矮？我153啊

唔短

我記得好似琴日先睇完你個post

條女夠矮

得閒開post點解唔增值下自己
如果連自己都怨因爲身高而冇女咁就輸撚左一大半
利申160有女

香港d女仔愈黎愈高了

可唔可以過我兩招

投胎

高過條女=岩岩合格/差d合格
180=高分
考試唔係考一科 可以靠其他科拉分
你而家就係係度怨呢科考得唔好
而放棄其他科 唔溫其他科
我咁講會唔會清楚少少

其實我覺得好多時唔好諗點樣可以溝到女
反而係自己心態上轉變
例如點樣做好自己
最基本整潔既外表 正常生活習慣
然後到正常社交
樓主話唔識同女仔溝通（？）對望個d
我自己都唔是特別敢瘋狂對望既人
其實只要完一兩句對話個時望一望對方
我覺得都已經好夠 反而會仲自然
好多時自己愛自己就已經會容易表現到最自信個面俾人睇
加油呀

呢樣真
增值下自己何止易溝到女
對住任何人,不論男女都有自信啲[

搵翻同自己條件對等既隊長
呢個世界好公平，有時候兩個好醜樣既人其實係天生一對

明白
就好似當一個人有一樣缺點
就要用兩個優點去彌補番

正解
先天既不足就應該要接受而唔是無限放大
係呀係矮又點 根本被愛既權利唔應該咁易俾外在因素影響

外表同習慣我認為自己都ok
係社交方面有問題 冇異性朋友

成日有時見到依d post會好心up事關自己都是矮仔
見到其他巴打仲受緊單身之苦
我都試過蠢做兵等左條八婆幾年
到完左兵役先識點真正愛錫自己
一年後已經同依家女友開開心心
所以千其唔可以氣餒要捱住
總會有日 岩既時間 會遇到岩既人

有樣無女果啲好多都好極有限

利申:16x矮男友

社交既話如果要識異性我認為可以fd搭fd個類出去玩下
試下用依d途徑去訓練下自己點同異性相處

巴打的故事好好似改變左我
我好似諗通左 尤其個句應該接受唔應該無限放大